如果炭治郎入咗巨人既世界會有咩成就？

集集巨人唔駛講咁多野，直接提高巨人劇情水平

You kidding me?

條友癡線
文戲都有咁嘅張力 巨人先做到
有邊套野係可以兩個人講野都聽到咁緊張（萊納你坐...）

我平時好有禮貌但樓主你食屎死死先

第一集用火之神神樂斬死超大型巨人

樓豬其實係巨人忠實fans

巨人呼吸?

如果桐狗進入左鬼滅既世界會有咩成就

拖到仆街
斬隻普通巨人都播佢回憶

除左返鄉下燒炭之外都冇咩作用

因為冇日輪刀乜撚嘢呼吸都用唔到 係第一集就已經俾巨人食到死無全屍 臨死前仲喺度鳩叫: 大哥沒有輸

睇住個妹俾巨人食左
之後做訓練兵加入調查兵團

巨人會食佢老母 佢細佬妹 食剩彌豆子時
佢會跪係道求隻巨人唔好食佢個妹
之後有調查兵團出現救左佢同佢個妹
最後決定要殺盡呢個世界所有既巨人
加入調查兵團

呼吸用個鼻喎，關把刀咩事？

兵長比雷槍炸到半死
炭治郎：兵長先生沒有輸

樓主入開龍珠戰士？被比龍珠戰士入開？

兵長柱

艾爾文沒有輸

我有這樣說過嗎？

ファルコ=花江夏樹=炭治郎

全家變晒無垢巨人，完

一腳踩死

悟空入咗巨人嘅世界會有咩成就?

巨人正評
鬼滅負評

未跳到上去就俾超大巨蒸熟左

星爆之呼吸

無，巨人一掌打死佢

起碼變返個超3然後來一發哈咩哈咩哈~
直轟地核先~
艾撚150話都未搞掂嘅嘢~
佢3頁完咗佢~

彌豆子變左做奇行種（依然保護人類），然後炭仔靠呼吸法加入調查兵團搵辦法將彌豆子變返人（但係變返人之後佢得返13年命）

咪出現左，仲幫艾倫on99咁去寄信

第一集俾人食左
全劇終

係，佢其實入左去，只不過係以上身嘅形式去做姐

Savage

樓主你不如問如果鬼殺隊用立體機動裝置斬鬼有咩成就好過啦

炭治郎有水之呼吸 隔熱

全祼彌豆子

D女咪比佢溝哂

一出場，全家包括自己死埋

我立於百萬生命之上

彩虹階梯篇

獵人小說嚟插圖作者畫

呢幅圖畫面唔夠巨人張力，要搵都搵蟻王經典果張啦。果幾格表現哂。

齊木楠雄入咗巨人世界會有咩成就？

個口擔住棵樹

死亡筆記

你啱

調轉艾倫入鬼滅世界會點

艾倫會比人當鬼